夾spotify

176 一年

爆左喇 唔洗再問了

師兄，我係上星期一係旺角同你買咗兩對 6035 過期濾罐，TG 你又 del 埋，請你退返 $180 比我，唔係我報警處理